Евгений Иванов
============

----

> Не важно, будешь ли ты лучше кого-то. Важно, будешь ли ты лучше, чем вчера.

----

Образование
---------

2010-2015
:   
**Математическое и программное обеспечение вычислительных машин, комплексов и компьютерных сетей**;  
Таганрогский Технологический Институт Южного Федерального Университета


2006-2010
:   
**Программное обеспечение вычислительной техники и автоматизированных систем**;  
Астраханский колледж вычислительной техники


Опыт
----------

#FBS inc.  
**январь 2013-апрель 2015**

*Разработка инструментов для торговли на Forex рынке.*

####Разработка личного [кабинета трейдера](http://my.fbs.com):
*   Создание и управление счетом
*   Проведение денежных транзакций
*   Турниры, акции и конкурсы
*   Торговля через веб интерфейс 

```
    Технологии
    Версия 1: PHP + MySQL 
    Версия 2: PHP + Node.js + MySQL + MongoDB 
    Версия 3: PHP (FE) + Node.js (SOA)  + PostgreSQL + Redis + RabbitMQ 
```
    
####Разработка системы перевода контента:
*   Создание и управление задачами на перевод
*   Распределение задач между переводчиками
*   Выставление оценок и ведение рейтинга переводчиков
*   Добавление переводов
*   Интеграция со всеми внутренними проектами

```
    Технологии
    Angular.js (FE) + Node.js  + PostgreSQL + RabbitMQ
```


#Displair LLC 
**август 2012- декабрь 2012**
*Разработка веб-контента для безэкранных дисплеев*

####Разработка multi-touch cms:
*   Шаблонизация
*   Создание динамических страниц
*   Визуальное управление элементами шаблонов

```
    Технологии
    Backbone.js (FE) + PHP Symfony2 + MySQL
```






#МБУ г. Астрахани "Информационно-аналитический центр" 
**август 2011-август 2012**
*Разработка сайтов для органов местного самоуправления г. Астрахани*

```
    Технологии
    PHP Symfony2 + MySQL
```




#Управление по организации деятельности мировых судей Астраханской области
**март 2011-август 2011**
*Разработка систем автоматизации*

####Разработка системы учета техники:
*   Прием техники
*   Отчеты о диагностике
*   Выдача/списание техники

```
    Технологии
    PHP + MySQL
```

Разработка системы учета заявок представительств МС:
*   Прием заявок
*   Чат с представителем
*   Статус заявка
*   Отчеты

```
    Технологии
    PHP + MySQL
```


Обо мне
--------------------

Люблю свою профессию. Считаю программирование творчеством. И как в любом творчестве, нельзя постичь вершин постоянно не развиваясь.
Люблю делать что-то полезное. Моя мечта - создать систему, которая бы приносила пользу миллионам людей.
Люблю, когда команда становится друзьями. Ведь самое главное - это взаимопонимание. Когда людей связывают не только уставные обязательства - они рождают шедевры.
Люблю Канбан систему. Ведь чем меньше времени уделяется бюрократии и больше разработке - тем лучше.
Люблю ноутбуки и свободные зоны. Смена окружающей обстановки здорово помогает в создании чего-то нового.
Люблю делать и слушать доклады. Каждый из нас всегда узнает что-то новое и отличная практика делиться этим, ведь сила в команде.

На данный момент, считаю своей основной технологией разработки - **node.js**, он проводил меня в мир настоящего серверного программирования.
Познакомил меня с асинхронностью и утечками памяти, кластеризацией и адом вызванным не обработанной ошибкой. Понимание сервис-ориентированной архитектуры изменило мой мир.
Я понял как строят по настоящему большие проекты. Работа в FBS научила меня разработке в команде и работе над несколькими проектами паралельно.
Рост нагрузки заставлял учиться подбирать технологии и использовать не стандартные решения. Опытным путем понимали плюсы и минусы NoSQL и реляционных баз данных.
Нельзя сказать что одна база данных лучше или хуже другой, у каждой свои плюсы и минусы зависящие от задач, но моим личным фаворитом являеется PostgreSQL.


И еще немного
----------------------------------------

* На английском свободно читаю техническую литературу
* Играю веселые песенки на гитаре
* Хорошо подаю угловые
* В МК9 за скорпиона просто не победим :)
* Люблю кататься ночью на велосипеде
* Совершенно не умею петь


----

> <me@eivanov.net> • +7 (999) 201 6400 • 23 года\
> Санкт-Петербург